大家去日本會唔會跟tabelog或其他app推介食？有冇伏過？

以前tabelog app好好用

新ac可用ranking Search

依家要入credit card 做premium 會員先有一個月free

現在喺長崎食緊3.4x分依間居酒屋

Lunch set好平

本來有15件sushi set 但十分鐘賣哂

依個omakase都係1200 yen

Quality當然好過回転

通常跟tabelog top100 去食，未試過伏野，我諗伏得果啲都係遊客野

So far 淨係伏過一次秋葉原既shabu shabu，基本上去親日本食飯都係跟

連登標準答案唔過四分唔好食

其實唔一定，試過低過3.5分都好食，又有接近4分嘅唔見得好啱心水，都係睇食物相憑直覺搵

過4分貴到死通常
3.45算不差，而且長崎冇乜高分

可選種類距離價位

過四分唔一定好貴，不過通常唔訂位就冇得食

長崎居酒屋晩市求其一間亜紗算啦
日頭食ちゃんぽん
堅持要食壽司的話上返福岡好多選擇

長崎走
唔會返福岡

用電腦其實仲可以用ranking排

咁即係用mobile page唔好download app用？

mobile page就唔記得啦
12月個陣去日本帶埋notebook去

Tablog 4分以上一係貴到爆一係排到爆，其實3.5左右已經好好

desktop page!!! mobile唔得
仲有個辦法就係平時睇多啲，用google maps或者自己個腦bookmark

過4分貴到點死都未貴過香港，最閪係要電話予約

食唔起

近4既間間都好食 但係3.5左右都已經冇乜伏

有啲午市萬円鬆啲而且好食，鍾意食嘢嘅點窮都好食一次半次唔算過份
下下都要利申窮撚真係好撚柒煩

咁真係窮
5000 yen 1餐已極限